msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "rtp2httpd"
msgstr "rtp2httpd"

msgid "rtp2httpd converts RTP/UDP/RTSP media into http stream. Here you can configure the settings."
msgstr "rtp2httpd 用于将 RTP/UDP/RTSP 媒体流转换为 HTTP 流。在这里进行配置。"

msgid "rtp2httpd_Enabled"
msgstr "启用"

msgid "rtp2httpd_Respawn"
msgstr "自动重启"

msgid "rtp2httpd_Auto restart after crash"
msgstr "程序崩溃后自动重启"

msgid "rtp2httpd_Port"
msgstr "端口"

msgid "rtp2httpd_Verbose"
msgstr "日志级别"

msgid "rtp2httpd_Fatal"
msgstr "Fatal"

msgid "rtp2httpd_Error"
msgstr "Error"

msgid "rtp2httpd_Warn"
msgstr "Warn"

msgid "rtp2httpd_Info"
msgstr "Info"

msgid "rtp2httpd_Debug"
msgstr "Debug"

msgid "rtp2httpd_Advanced Interface Settings"
msgstr "高级接口设置"

msgid "rtp2httpd_Configure separate interfaces for multicast, FCC and RTSP"
msgstr "分别配置组播、FCC 和 RTSP 的接口"

msgid "rtp2httpd_Upstream Interface"
msgstr "上游接口"

msgid "rtp2httpd_Default interface for all upstream traffic (multicast, FCC and RTSP). Leave empty to use routing table."
msgstr "所有上游流量（组播、FCC 和 RTSP）使用的默认接口。留空则使用路由表。"

msgid "rtp2httpd_Upstream Multicast Interface"
msgstr "上游组播接口"

msgid "rtp2httpd_Interface to use for multicast (RTP/UDP) upstream media stream (default: use routing table)"
msgstr "用于组播（RTP/UDP）上游媒体流的接口（默认：使用路由表）"

msgid "rtp2httpd_Upstream FCC Interface"
msgstr "上游 FCC 接口"

msgid "rtp2httpd_Interface to use for FCC unicast upstream media stream (default: use routing table)"
msgstr "用于 FCC 单播上游媒体流的接口（默认：使用路由表）"

msgid "rtp2httpd_Upstream RTSP Interface"
msgstr "上游 RTSP 接口"

msgid "rtp2httpd_Interface to use for RTSP unicast upstream media stream (default: use routing table)"
msgstr "用于 RTSP 单播上游媒体流的接口（默认：使用路由表）"

msgid "rtp2httpd_Max clients"
msgstr "最大客户端数"

msgid "rtp2httpd_Workers"
msgstr "工作进程数"

msgid "rtp2httpd_Number of worker processes (SO_REUSEPORT sharded). Set to CPU cores for best perf."
msgstr "工作进程数量。资源紧凑设备建议设置为 1，最佳吞吐量可以设置为 CPU 核心数。"

msgid "rtp2httpd_Buffer Pool Max Size"
msgstr "缓冲池最大容量"

msgid "rtp2httpd_Maximum number of buffers in zero-copy pool. Each buffer is 1536 bytes. Increase to improve throughput for multi-client concurrency."
msgstr "零拷贝缓冲池的最大缓冲区数量。每个缓冲区 1536 字节，默认 16384 个（约 24MB）。增大此值以提高多客户端并发时的吞吐量。"

msgid "rtp2httpd_Hostname"
msgstr "主机名/域名"

msgid "rtp2httpd_Hostname description"
msgstr "配置后将会检查 HTTP Host 头，必须匹配这里的值才能访问。M3U 转换时，也会使用这个值来作为转换后节目地址的域名。使用反向代理时，需要配置为经过反向代理后的访问地址（包括 http(s):// 和路径前缀），例如 https://my-domain.com/rtp2httpd，并且需要反向代理透传 Host 头。"

msgid "rtp2httpd_xff"
msgstr "X-Forwarded-For"

msgid "rtp2httpd_xff_description"
msgstr "启用后，将使用 HTTP X-Forwarded-For 头作为客户端地址，用于显示在状态面板上。建议仅在使用反向代理时启用。"

msgid "rtp2httpd_R2H Token"
msgstr "HTTP 请求认证令牌"

msgid "rtp2httpd_Authentication token for HTTP requests"
msgstr "设置后，所有 HTTP 请求必须携带 r2h-token 查询参数，且值与此配置匹配（例如：http://server:5140/service?r2h-token=your-token）"

msgid "rtp2httpd_Use Config File"
msgstr "使用配置文件"

msgid "rtp2httpd_Use config file instead of individual options"
msgstr "使用配置文件而不是单独的选项"

msgid "rtp2httpd_Config File Content"
msgstr "配置文件内容"

msgid "rtp2httpd_Edit the content of /etc/rtp2httpd.conf"
msgstr "编辑 /etc/rtp2httpd.conf 的内容"

msgid "rtp2httpd_Status Dashboard"
msgstr "状态面板"

msgid "rtp2httpd_Open Status Dashboard"
msgstr "打开状态面板"

msgid "rtp2httpd_Multicast Rejoin Interval"
msgstr "组播周期性重新加入间隔"

msgid "rtp2httpd_Multicast rejoin interval description"
msgstr "周期性重新加入组播组的间隔时间（秒），0 表示禁用（默认 0）。如果您的网络交换机因缺少 IGMP Query 消息而导致组播成员关系超时，可以启用此功能（建议 30-120 秒）。仅在网络环境有问题时需要启用。"

msgid "rtp2httpd_FCC Listen Port Range"
msgstr "FCC 监听端口范围"

msgid "rtp2httpd_FCC listen port range description"
msgstr "FCC 客户端套接字使用的本地 UDP 端口范围（格式：起始端口-结束端口，例如：40000-40100）。留空则使用随机端口。"

msgid "rtp2httpd_Status Page Path"
msgstr "状态页面路径"

msgid "rtp2httpd_Status page path description"
msgstr "状态页面的 URL 路径（默认：/status）"

msgid "rtp2httpd_Video Snapshot"
msgstr "视频快照"

msgid "rtp2httpd_Video snapshot description"
msgstr "启用视频快照功能。启用后，客户端可以通过 snapshot=1 查询参数请求视频快照"

msgid "rtp2httpd_FFmpeg Path"
msgstr "FFmpeg 路径"

msgid "rtp2httpd_FFmpeg path description"
msgstr "FFmpeg 可执行文件的路径。留空则使用系统 PATH（默认：ffmpeg）"

msgid "rtp2httpd_FFmpeg Arguments"
msgstr "FFmpeg 参数"

msgid "rtp2httpd_FFmpeg arguments description"
msgstr "生成快照时传递给 FFmpeg 的额外参数。常用选项：-hwaccel none（无硬件加速）、-hwaccel vaapi（Intel GPU）"

msgid "rtp2httpd_Zero-Copy on Send"
msgstr "启用零拷贝发送"

msgid "rtp2httpd_Enable zero-copy send with MSG_ZEROCOPY for better performance. Requires kernel 4.14+. Can improve throughput and reduce CPU usage on supported devices."
msgstr "启用 MSG_ZEROCOPY 零拷贝发送以提升性能。需要内核 4.14+（支持 MSG_ZEROCOPY）。在支持的设备上，可提升吞吐量并降低 CPU 占用，特别是在高并发负载下。使用反向代理时不建议开启。"

msgid "rtp2httpd_Player Page"
msgstr "播放器页面"

msgid "rtp2httpd_Open Player Page"
msgstr "打开播放器页面"

msgid "rtp2httpd_Player Page Path"
msgstr "播放器页面路径"

msgid "rtp2httpd_Player page path description"
msgstr "播放器页面的 URL 路径（默认：/player）"

msgid "rtp2httpd_External M3U"
msgstr "外部 M3U"

msgid "rtp2httpd_External M3U description"
msgstr "从 URL 获取 M3U 播放列表（支持 file://、http://、https://）。示例：https://example.com/playlist.m3u 或 file:///path/to/playlist.m3u"

msgid "rtp2httpd_External M3U Update Interval"
msgstr "外部 M3U 更新间隔"

msgid "rtp2httpd_External M3U update interval description"
msgstr "外部 M3U 自动更新间隔（秒），默认 86400（24 小时）。设为 0 禁用自动更新。"

msgid "rtp2httpd_Basic Settings"
msgstr "基础设置"

msgid "rtp2httpd_Network & Performance"
msgstr "网络与性能"

msgid "rtp2httpd_Player & M3U"
msgstr "播放器与 M3U"

msgid "rtp2httpd_Monitoring & Advanced"
msgstr "监控与高级功能"

msgid "rtp2httpd_Player requires M3U URL"
msgstr "注意：播放器页面需要先配置外部 M3U URL 才能使用。"

msgid "rtp2httpd_Please configure External M3U URL first"
msgstr "请先配置外部 M3U URL"
